香港警察:人員嘗試上前向該名男子了解

就傳媒查詢一名男子今晚（七月十三日）於警方在上水港鐵站附近進行清場期間跳出行人天橋，警方發言人回覆如下：

警方今晚在上水港鐵站清場期間，一名男子涉嫌阻礙警方防線推進，人員嘗試上前向該名男子了解，但他突然逃跑，及至上水廣場天橋時跨出欄桿，企圖躍下，人員立刻捉緊該名男子並將他救回行人天橋內。經初步調查後，該名男子涉嫌非法集結被捕。

In response to media enquiries regarding a man attempted to jump off a footbridge during Police’s dispersal action near MTR Sheung Shui Station tonight (July 13), a Police spokesperson replied as follows:

During Police’s dispersal action near MTR Sheung Shui Station, a man was suspected of obstructing the advance of Police cordon line. When Police tried to approach the man for enquiry, the man suddenly escaped. When arrived at a footbridge connecting Landmark North, he strode over the railings and attempted to jump off the footbridge. Police officers immediately held the man and rescued him. After initial investigation, the man was arrested for unlawful assembly.

白衫狗既老婆仔女因住日日比人追住了解呀！

了解使咁多隻狗著晒gear衝過去？

屌你老母

話撚左架啦 黑警一定話自己救返佢上黎

明明係黑警你地推人出去，都可以話人跑出去
同土共啲狗講既「躲貓貓死了」有咩分別

隔離post
衝上去了解

做得好呀黑警
唔咁樣做點樣證明你地黑撚過墨
不如直接叫你地墨警算喇